【痴撚線公司】AM730 工會稱倘出現社區大爆發 會呼籲會員返回工作崗位

醫管局員工陣線今日展開第二階段罷工，預計有9,000人參與。醫管局今晨已表明，公立醫院有大量醫護人員缺勤，部分緊急服務受到嚴重影響。醫管局員工陣線主席余慧明呼籲醫管局聆聽員工訴求，並向政府施壓要求全面封關。余稱，她與不少參與罷工的會員，都收到醫管局不同意他們參與罷工的電郵。

副主席羅卓堯則指，現已出現社區個案，工會要再評估事態發展，有機會暫緩罷工。她稱，當出現社區大爆發，會呼籲會員返回工作崗位。對於本港出現首宗確診患者死亡個案，羅卓堯說出現社區感染個案，是由於政府無法堵截源頭，若出現大型爆發，他形容是政府漠視社會訴求所致。

呼籲姐

等睇打手話我分化公會現形記

社區爆發果陣封關都無用，明唔明？

社區大爆發係政府問題
同醫護完全無關

咁其實咪姐係叫大家返去比人清算

大爆發就係政府既錯
醫護執包伏走啦，仲要返去用條命幫佢執屎？
工會傻架？

仲做？
辭職走人啦

係咪 反智左少少 到社區 爆發
以經 唔關醫唔醫護事
裝備唔夠 玩條蕉呀

而家係政府要 攬抄 點解仲要 拎條命同佢 癲

真係唔明佢地諗乜鳩

呢個工會係咪政府派岀黎既鬼

醫護:我地罷工迫政府封關但社區爆發會取消罷工
政府:我唔封關咪會社區爆發你地咪要番番工囉

但都唔應該自揭底牌

應承不秋後先返啦

垃圾嚟架

推上熱門：美孚人，今晚7點

真係偉大
秋後都照返去

林鄭落台 有真普選先返

咁就所有人都要罷

屌你老母個工會真係on9

係咪傻+~到時實捉晒去dirty team~

嗰日我老豆輸到仆街問我借錢賭
我話唔借 再借害左佢
不過最後加多句 不過我唔會見死不救既

結果你估係點?

你不秋後都未deal 好就返回死硬姐...

梗係再去賭啦
我開始懷疑個工會係政府搞岀黎

係咪投票決定？

有無巴打幫手推上熱門

人地投得就要相信專業決定，岩唔岩你心水都係，輸打嬴要同藍屍有咩分別

又遲罷工
又婦人之仁
做乜7

陳秋實工會。

佢呢個講法前，有問過會員？我身邊有朋友有同學入左會，無聽過有投票支持"爆左就返崗位"
泛民打手死撚開

如果係你領導, 你既會員因為爆發而想返去照顧病人, 人地唔係你做乜就跟住做乜, 佢地會有自己諗法, 有自己難處, 如果因為你一意孤行咪更加中政府計變一盤散沙, 就算返左工, 你知道隔離既都係同路人, 亦都唔會孤單

作為唔係醫護既人, 係咪應該係社會引起回響指出係政府既錯不理醫護死活而同佢地作對 害死佢地, 呢樣唔係應該係你地要齊上齊落要做既野咩?
你槍頭係對咩, 對病人定對醫護? 定對準你應該對準既人呢 亦或你只係叫人做個d暖軍?

做好自己可以幫到佢地既野啦, 好多人默默幫緊支持醫護你見到嗎?
P.S. 純個人感覺非引戰

社區大爆發即係大量香港人中招
人地當初搞罷工要求全面封關就係想阻止支那人入境黎保護香港人
咁當封關機制失效大量香港人出咗事 佢地返去救香港人個問題係邊度?

戴十萬個頭盔

岩呀，但你打哂開口牌，政府知你爆左會返黎，咪唔撚封囉你做牌會唔會話哂俾三家知你做筒子呀？

我撐醫護，唔係撐個工會，唔好兩樣野撈埋黎講

做還做, 唔好講出黎嘛

醫護請企硬

一係就好撚蠢，一係就係鬼

不嬲都講咗係咁行架啦
第一階段 小規模由部份non-essential先罷工定死線
第二階度 政府唔回應就總動員全體會員罷工 迫政府回應
如果當中出現社區大爆發 有關會員就即時重返崗位救咗中咗招嘅人先

之後都應該會再投票，只要會員堅持罷工就得

咩叫不嬲都係咁行？之前香港有搞過相類似規模罷工

一跪一定全部比人清算

細路考試唔合格
我會建議佢出街玩多d

返去你罷黎把撚呀?

人地開始召集搞罷工都講咗個方式係咁上吓
佢地唔係單純為個人安全先搞今次罷工 最大目的係保護香港人安全啊

鬼你老味咩
社區爆發咗 即係我同你都有機會奶野 封唔封關都冚港剷
我地番去係會仲危險
但醫緊嘅就真係香港人
唔係大陸班生蕃

幾多先叫大?
1000?
10000?

你唔俾大爆發 佢都係唔封，然後上面班生蕃照衝落黎

再推

推

好撚肯定個工會有鬼，當初已經有心人推遲個罷工，搞到由一開始已經錯過最佳時機

唔覺有問題
只會支持醫護決定

又黎自己綁自己
唔好咁痴線啦

泛民又幫政府一野

首先777會唔會認社區大爆發先

都係個句
係咪傻撚咗。。。。。。。

依家要狂打文宣戰
要令全世界明白 如果社區真係爆發 真係繼續有死人
係林鄭班仆街死唔封關
唔係醫護既問題 醫護罷工正正就係要林鄭封關 防止社區爆發
林鄭唔做野 唔應該由醫護執屎

道德責任唔係醫護度 而係林鄭度

其實唔應該話大爆發點都會返嚟幫手
應該係一日唔封關一日都唔返去
封咗關之後即刻返去幫手
會比較好啲

最大問題係
你將自己既底線講左出黎
咪即係教淋病點做
咁佢肯定等到社區爆發啦

其實你講左自己條底線出黎 咁林鄭咪等社區大爆發囉 更加唔會封關啦
反正你唔會罷得成

因為真係大爆發都冇人做野 死既就會係全香港 我相信醫護唔係真係唔想救人 其實應該得到尊重

政府結束罷工的方法
就係盡快令社區爆發

雖然唔同意自揭底牌 , 不過都唔會割 , 繼續支持

揾人同佢講下

唔好自揭老底啊

因為你唔係醫護
有咩資格指指點點

我唔係特首 我有咩資格指指點點

大爆發都唔封關就叫林奠去前線啦！

唔好退呀777 一定會等到社區爆發再推啲醫護去死

尊重醫護決定

工會係保護會員，你政府做錯，叫醫護送死，咁你不如唔好罷，罷完又罷，唔罷又死，癡線。

社居爆發係因為防疫問題， 罷工就係要政府跪低認錯 ， 唔係幫佢地執屎 ，唔該認清楚 邊個係莊

又玩階段性勝利呀！仲未吸取夠教訓呀？

但個工會主席似分唔到囉

乜撚嘢呀 醫護一早講咗 佢哋唔只係為咗自己安危 係為咗全部香港人嘅安危 咁既然都社區大爆發嘅話 冇辦法唯有盡翻天職 唔通真係睇住你死咩 又唔係藍絲
咪撚信班聽啲唔聽啲大腦高潮自己ff醫護公會講乜嘅戇鳩仔藍絲啦

你地樓上全部撚樣黎 自己乜都無做無罷工 但就對醫護指手畫腳多多意見 如果都爆左佢地唔去幫手醫人咁邊個醫呀 你地 或者我呢啲俾大陸狗連累既人係咪要一齊陪葬呀 定你地發誓唔撚睇醫生等死

咁你答我喇！呢兩日罷來做乜？

佢唔封關 社區爆發係遲早既事

咁究竟呢兩日罷來做乜

支那分化撚又出動
想從內部瓦解公會

喂喂行撚開啲啦，有point就反駁我，咪撚一句分化撚就講完

咁反送中 都係兇多吉少
香港人做黎做咩？ 你可唔可以答我
究竟呢七個月死咗咁多人 畀人強姦咗咁多人 做黎做咩？

我唔同你拗喇！大家唔同立場冇得講

尊重醫護決定！停止罷工前！來一次投票最公

平！

我諗醫護公會 嘅原意都係唔想香港人受苦
係社區大爆發之前盡做 如果都係社區大爆發咗責任固然係777度 無數受苦嘅香港人醫護都會去照顧佢哋

個point咪係你既行為係想瓦解公會囉

以為AM730都成立左個工會

但係老實講

咁做法呢場罷工一定失敗
HA會計到佢哋要頂幾耐、知道點樣逼員工返工，之後就可以秋後算帳。

雖然炒唔晒，但係只要炒幾個領頭人，再大力扣減罷工參加者嘅福利同薪金，然後將社區爆發嘅原因屈落佢哋度。就可以將成個工會直接打殘。

你不如話am730岀呢篇新聞係想分化？

Am730係邊個既你知唔知

社區爆發左啦....睇下今日果兩單新確診...

自揭底牌，唔係鬼就係on9

喂，咁個主席真係有講過呢句野，唔係屈佢講喎
你話tvb生安白造就另計姐

到時返....

去辭職啦
仲搏

依家都已經5夠資源保護醫護，爆咗情況只會更壞

請全港各行業接手繼續三罷

醫護決定番唔番工關你撚事咩
會決定都係唔番果d自然會唔番
想番去幫手果d咪自然會番
你想捆綁人呀？
人地番唔番工洗撚由你投票呀 你都on撚9

佢意思應該係啲會員投票，再決定個工會立場姐
Say工會應否呼籲會員返回崗位